Wat heeft dit allemaal voorspeld, en wat bracht het snelle hijsen van Monsieur Gabelle achterop een dienaar te paard, en het wegvoeren van de genoemde Gabelle (dubbel beladen hoewel het paard was), in een galop, als een nieuwe versie van de Duitse ballade van Leonora?
